海洋公園係咪想自殺？

好地地過去最多人玩既夏水禮唔去搞 (反而今年迪士尼有搞夏水禮 )，
走去搵完「老蜢」搞嘉年華後又搞街舞呢D小眾玩意(冇眨意)。

【東網專訊】為推動街舞文化及表達對本地舞者的支持，海洋公園今年「動夏嘉年華」由7月28日至9月1日逢周六晚上8時45分，首次舉辦街頭舞蹈比賽「動夏狂舞派」，邀請全港所有曾接受街舞訓練或培訓的人士大展身手，個人及團隊的總決賽冠軍，可獲獎金8000港元。公眾可在比賽日晚上8時半後免費入園欣賞激戰。

比賽一連6個周六晚上舉行，每位參加者可免費獲贈日間門票一張及一杯消暑飲品，設有個人及團體賽，每個組別將分開2個星期進行2次遴選，在4場初賽中的優勝者，可贏取5000港元獎金，並可參與於9月1日晚上舉行的總決賽。

另外，園方會於8月25日安排來自「動夏嘉年華」的一班國際及本地舞者，進行特別的街舞表演賽，促進舞藝交流。

因為op黎緊有水上樂園 可能唔想撞左夏水禮 所以有個嘉年華過冷河掛
好似係

等波叔再科水

踢走盛智文 繼任人又無咁既創意 遠見
同東南亞其他樂園比 兩樣不是人的樂園毫無優勢

盛智文當年撐唐得罪689結果被踢走
換左個廢ceo上任即刻無晒吸引力

夏水禮玩咁多年都厭啦